ACG貼圖BOT區(111) 屌撚死齋藤飛鳥隻狗條賤畜

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

LM

曉蛇又要被洗通知了

Who

我女人

留明

我寵物

アニメ化も決まりました魔女の旅々ですが、4月の新刊にはドラマCD付き限定版があります！
予約締め切りは本日2/7まで！

キャスト
イレイナ：本渡 楓
フラン：花澤香菜
アムネシア：小原好美
アヴィリア：岡咲美保
サヤ：黒沢ともよ
シーラ：日笠陽子

咁柒 紅白藍膠袋咩

抽到？

my bitch

又本渡又香菜

輕鬆中

頭香

屌…
load星辰d gif圖無撚哂數據…

唔啱你

不推文都會洗通知？

梗係會

唔知

隻雞似淫底 啱我

我決定同曉sir割庶
標題唱臭我

天父daddy…

Who幾淫

幾時有？

唔話你知

臭雞！

agger

講梗你

可以一戰

日日係屋企其實都幾易痴線

毒撚表示好撚爽

唔講啦 心照

幾時一齊做低佢

打機睇片睇書好快一日…

返工啦你

就憑你？

佢依家明落我面 做佢就緊

真 訓覺都冇左8個鐘
打下機上youtube彈結他又一日

約個時間 一齊做佢

彈吉他

驚佢有肺炎 野埋我地
等多14日先

結他咁MK....

唔買驚玩真係得返動畫解悶

荃灣區已經有我嘅腳毛

煲Netflix

唔係掛 我落樓下冇戴口罩...

我落樓買飯都戴口罩

唔睇戲

睇doco

咩嚟

@微

唔要黑妹喎....

紀錄片

幾靚呀…

@LetHerGo

咁無聊

好撚核突

國家地理頻道咪仲好睇

R住鳩煲下啲近代史又一日

下

歷史又無聊又唔關我事

下…
歷史好撚有趣喎…

我要支那滅國嘅歷史

有趣既點係邊....

睇返以前啲事件點樣對今時今日嘅世界局勢造成影響？

關我撚事咩....

咁有啲咩有趣

幼

佛心公司

真牛b

Emilia個衰妹又黎

好撚豬

天誅蘿莉控

用左哈士奇host都要打格仔係咩玩法

好

究竟奧運重要d定奶共重要d?

Risa 好淫

廢事好似你咁

飲左杯綠茶突然好撚眼訓

你d圖咪又係冇變gif

屌你

我老婆

想中出

用限定版jer仔引楓先
跟住逼risa俾我地屌

做咁多做咩
入佢屋慢慢un

risa十分謹慎

成班傻鳩仲係到講,我已經屌完RISA

收啦19

公會開房扑野

19仔幻想太多

雜物房=sm房

屌到佢反白眼

咩好似我咁？

好想自殺 遲d問醫生拎幾十粒安眠藥啪左佢算

正撚到 慢慢調教佢地

我見到係gif wor, btw隨時都可以del圖。驚閪咩

jm9

中出左先

唔好，食藥死唔去嘅話仲慘過死

你點知的

我識人啪完死唔去 洗完胃要瞓精神科

射精！

214分手

香爆

分手啦

葉死圖

電腦睇冇事

跳樓咪得

403 Forbidden

套黎

飛鳩surprise朱古力一發中牙貞

雞

唔撚識po圖？

唔好蝦弱智

自己睇冇問題嘅==

屌你save低幅圖然後再upload都唔係一件好難嘅事姐。再唔係你直接dom個醬油出黎囉！

cache

講中文啦

sor lo, 唔小心蝦左你

有難度 咁樣起碼1分鐘1張圖

下，連登毒撚飛機手黎咖bor

淫爆

咁直接掟個醬油出黎囉！

me原始人電腦

牛b!

G

是日為內子生日

今日理世生日

你老婆都幾淫...

thx

企街

愛了

淫

太淫

收到了巧克力
從今開始永久脫離二次元

請勿回覆

幹嘛屌

你媽4了

送你全家火葬場

301400
我的菜

安潔香爆

你垃圾

我牛b

？

好多野做

Why

19school

Still have one year to study dse

damn

?

dont want to study

Then don’t lo
Study asso 一樣入3大

u cowb man
me not

1999

你asso都入得番去咁牛b我點得

正常智力都入到-.-
我印象剩係得啲唔讀書嘅柒頭先入唔翻u

..............

射精了

正野

重睇曬佢好唔好

太嘥時間

4倍速is ok

重睇了

多多時間都唔夠用

why

因為好忙

雪菜好撚正
忙咩

呢排忙緊點樣虛耗時間

牛b到

你都牛b

點牛b

你有嘢做 牛b

很辛苦

讀書辛苦 但有回報

似加咗糖嘅屎咁

就好似咖啡加糖咁

單身過情人節 屌

冇咩實感

紗路很會吹

有咩問題

開ig會被閃盲

唔關我事

我盲

想要義理巧克力

有我的精液要嗎

不要

有大波女的口水要嗎

要

如果拎到俾你

我要春藥巧克力

送俾女女 正

老強

@葉

考DSE真係好牛b

咩嚟唔想睇

講亞洲區嘅補習風氣 補習就係為咗應付考試
不良風氣！

十分同意

依家諗返轉頭 我自己都係因為跟風嘅心態而去補習
我覺得根本成績呢樣野對自己問心無愧就得

晚晚9點幾先翻到屋企慘過食屎吧

我中六嗰時就晚晚10點先返屋企
讀asso就晚晚12點先返屋企
講緊溫書
依家諗返起都覺得痴線

有冇手足一齊夾錢買DEER陳相

Risa!!!!!夾錢！

牛b到 我一定捱唔到

叫雪人啦==

Dse考衰左先發奮
最好就直接dse入U
唔使嘥無謂錢讀asso

唔係咁易 仲要入到有興趣嘅嘢

睇下係咩興趣啫
你話興趣讀醫就話超難姐
入垃圾科好易姐

啟德站成班人鳩衝去搭

真牛b

@葉
落唔落街買早餐好

係就快 我呢邊好撚大雨

一滴雨都冇喎

暫時未見出面有落雨

301475 @葉 快看 牛b4了

成班等集體武肺

正

jeng

吃什麼早餐好

金拱門
茶記
酒樓
吉野家

牙活呢

美心

「突發」台灣海巡署：台灣這個國家很簡單，你敢抽我們的砂，就拍賣你的船！

牛B

牙活食太多食厭左
譚仔早餐囉

張圖最牛b

出區食龍門點睇

牙活要行到將中 巧遠

不了

天晉囉
地下有間架仔飯ok既
或者去d cafe食掛？

定唔食直接瞓覺

行兩步牙活囉

一係近少少燒味茶記食早餐

希望ed唔需要耳朵懷孕

後面嗰個正d

3P唔駛煩

我女朋友

勃

躝啦dllm

你躝

你

想佢地錫我碌鳩

兩個戇鳩

u

you

您

お前

てめぇ

我食

太牛b

#metoo

你漏精

我虧左好耐

ok

食屎？

真白雞唔中意虧佬

my bb

想屌軍服女仔

咁啱，我都係

你想吓好

一齊搵隻cosplay g咪得

一齊，我出錢

mybb

你受唔受溝啊！

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

301533
幹你老師老納射爆

小弟二十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機...而家係大X活做廚房仔...

我同佢係tinder識..傾左一個星期WhatsApp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係WhatsApp拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone 11 pro...之後我就同佢出左部iphone 11 pro...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$1300....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ebay bid左幾隻pc game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上ebay同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個whatsapp俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;) ⁠

bb

結果都係攬住老婆過左個晏就

屌

ging

射

300344

加XX係雞條友咁耐無上水實係去左屌女

2018年11月

2017年12月

2019年1月

2月

3月

4月

5月

6月

7月

8月

11月

9月

12月

2020年1月

3D

仲瞓緊

不滿畀人唱 中三生迫兩師弟口交 拍片恐嚇掟上網

好咸濕
跟

仲廢緊

同女瞓緊

⁠

餵我食

俾我食

食

上面全部好女仔

躝啦

先到先得

點解細蚊果陣唔識咁玩

同人唔同命

ntr

想問漢化組係咪正版

主席
要求點人數

婆了

攬緊女

mine

屌緊閪

咩黎

on9仔

牛b

雞爆了

食咩好

phd

睇得最開心嘅動畫

jarjar囉

動畫

咩內容

想知+1

係屋企打邊爐先

無內容，但會睇得好開心

睇咪知

屌完閪未

走啦

Why ar

爆

1001開post

唔開